見此post不正評者，今年就會係你最後一年中秋

皮已負

開此PO者，過唔到今晚

正評 樓主全家過唔到今晚
負評 樓主全家過唔到今晚

Uuuuu

講甘多正評左未

你自己開過啦咪搞事

uuuuuuuu

弱智

最後咪仲好，唔使叫春話中秋毒撚自己一個喇

你up乜牙

屌你老味